[13歲兒童向大逃殺] Fortnite Battle Royale 討論區 (4)

由於上一個post反應擁躍,已被推爆,所以特設第四post

英文官網:

注意:英文官網下載既係國際服 而中文版就大陸服,要用QQ登入
唔明既話可以睇睇依個POST

BY不紅Eddie eddie8251

比起傳統大逃殺game,Fortnite可以話係行咗革新既一大步
改變只有camp/射既模式,加入另類既新元素
起城堡,射RPG,變草,放陷阱,飛天殺敵,跳舞,奇怪skin,推車,廁所泵
你諗得出既野,Fortnite都帶到俾你!!
(未有既話,應該係因為未更新)

依個channel會keep住更新fortnite有趣既片
最直接知道隻game係玩乜
------------------------------------------------------------------------------------------------
新手必睇
by rex 燒鵝瀨

地圖:
SEASON 4 隕石版本

紅色:新手自殺聖地 尢其係Tilted tower,挑戰極限先去
黃色:熟咗隻game,想輕鬆玩遊戲
灰色:要有一顆懦夫的心,跳依啲位你贏既機會率會提升50%
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q1: 點樣落地快D?
首先你要知道隻GAME開傘係跟你地面／山面高度,距離越近，越早開傘
例如你飛緊Ａ點而下面對正座山,你會被逼喺高位自動開傘導致你飛到目的地既時間廷長
所以飛既時侯要盡量避開Ｄ山
另外，開傘位置最好同你目的地有一段距離，然後再斜飛就會快啲

Q2: 點樣起野起快D?
首先第一件事係改哂佢起野啲制做你舒服既制，一般嚟講改哂啲起野制做Q,Z,X,C,TAB或者mouse4,5(如果有)就OK，不過都係因人而異

Q3: 點用MIC講野?
按實Y制 設定可較自動收音

Q4: 何謂BATTLE PASS?
即係到達某tier就送野俾你既獎勵機制
有分銀pass同金pass
銀pass免費 但金pass要950v-bucks(即10美金)
若然你想要當季season既新skin同新emote,強烈建議你小課
而且由於金pass會送v-bucks,基本上你打到tier100既話
你會倒賺500v-bucks左右,即係課一次,之後唔駛再課金買pass

Q5: console/mobile/pc 平台共享嗎?可唔可以連埋一齊打?
可以連埋一齊打
fortnite細分咗幾隻ser
ps4/mobile玩家+pc玩家 =入ps4/mobile+pc既混合ser
剩係pc玩家 = pc only既自私ser
ps4/mobile單一機種亦然

Q6:如何課金?
暫時係得兩種方法-信用卡/PAYPAL
若然無信用卡既話,推介你用tap & go
佢係一隻儲值式既付費系統,可以當佢係一張有信用卡功能既8達通
入錢方法簡單,7仔之類既便利店都入到錢
另外SONY ac可以LINK入EPIC GAME AC
而EPIC AC係多平台共享,亦即係你PC入1000V-BUCKS,你PS4都收到
-------------------------------------------------------------------------------------------
常犯錯誤
1. 連跳太多: 隻game物理做得太好,你連跳幾下就會無力再跳,所以最好就跳一下行n步再跳
2. 唔起野對槍: 有牆同無牆分別差好遠,對射麻煩起起掩體
3. 入屋唔望天花板: 留意下有冇trap，125血好痛
4. 補血/救人/執野唔起野: 幾忙都好，起間密室包住自己再補/執
5. 無睇圈做人:無launch pad就祝你好運
6. 支撐點:萬丈高樓從地起,俾人打爆支撐點,你上面起幾靚都會即爆
7. 唔跳住行 : 亞服好多asia sniper,你唔跳住行會好易被爆頭

另外依個網包唒所有武器傷害
-----------------------------------------------------------------------------------------
起野功略

基本要點:

1:木牆起野速度最快,石次之,鐵最慢;耐久度則相反

極度有用

2:基本圍自身掩體

睇唔切可以慢動作睇

3:普通對射時要起牆+梯好似右邊咁-> /︳

4:高打低永遠有利,善用梯push

其實起野無咩好講,功多藝熟,唔緊張就得
依條片就係最好既起野對打示範

---------------------------------------------------------------------
而且
最重要係咩呀,隻game免費呀!
對於窮鬼黎講既我,Fortnite可以話係陪我渡過童年既恩物
in Fortnite,we trust!

約戰DISCORD群:
約戰GOOGLE 單:

^ discord用唔到既可以試下依招
-----------------------------------------------------------------
另外依兩條片係樓主厚面皮之作

此外仲有玩到好鬼勁既steamer

<---discord入面好多信徒
完

做咗好耐終於做完week 5 challenge
之前做咗嗰啲LMG elimination唔計

ME無一個星期係做完

唔課金係咪唔會有skin

你打到100TIER都應該有幾百V-BUCKS送
慢慢儲就買到SKIN

season 仲有30日完 依家買pass係咪好傻豬

30日夠回本
100tier係夠賺

有賺

究竟一開波5分鐘殺左10個人之後就死定生存到最後10個先死多經d?

How to get
The main method of getting season XP is by playing matches ("Match XP").

At the end of each match, you are awarded XP based on how well you did in the match, including:

Survival Time: How long you survived the match. The longer you survive, the more experience you get.
Placement: If you end up among the top X players surviving, for example if you are 7th place, you get experience points for placement. If you place low, for example 83rd place, you will receive no xp points for this.
Kills: The more kills you get, the more experience you earn. If you get no kills you get no experience in this category.
Victory Royale: You get a lot of XP for coming first place.
Battle Pass Bonus: When you hit several Battle Pass tiers (premium) you get a permanent XP bonus for the whole season, up to a total of 120% boost (more than double XP for the match!)
You also get XP for completing Daily Challenges. Most Dailies award you 500 XP, but some special challenges may award you with more.

Also, when you hit certain Battle Pass tiers (premium) you receive 1,000 experience instantly.

依兩個唔知點計,得閒再搵搵

新鮮出爐結果

原來殺數唔係計好多
就算有assist都唔會有幾多加成
最主要都係生存時間同排位
(同埋課金買battle pass拎xp bouns)

Thanks 咁我每場都龜好過
有買battle pass 所以先問點先拎到最多經Exp
驚拎到Omega但唔夠lv齊唔到裝

唔計任務
正常你只要玩到tier40左右
再做埋所有既weekly challenge + secret challenge就可以上到tiew 100

唔係Tier呀 我話Level 因為80lv先齊Omega全身既裝

入dc間唔中玩下都80lv好似係

唔係tier 100就有架啦咩?

你禁入去睇Omega個樣，係全身光脫脫
要80lv先會集齊佢d裝備
好似1lv果隻藍色野咁，要65lv先齊裝

我依家得53lv 都唔知夠唔夠時間上80

應該得，每日3至4場
同friend 玩多啲squad

點樣升lv最快

搵d有battle pass嘅friends打squads 有XP boost
如果贏到嘅話會好多經

啱啱買左pass 可惜冇乜fd玩

同friend 玩squad升得好快
最好玩就一個勁嘅配三個正常
會殺到人，又唔會勁到場場贏
訓低咗又有勁嗰個救返

LM

點解唔4個都勁

因為身為4個其中一個嘅我唔勁
另外3個勁我就得個睇字

其實battle pass呢個星期個跳舞任要點做 ？

湖邊兩間工廠其中一間改咗做DISCO ROOM
要完任就要揍夠4條友入去分別企4個角跳舞
跳到個波波升上天花板就完任

冇朋友玩

而家好多人都完成咗個任
街場squad好難有人會幫你

慘

今日有啲lag同delay
有無人都係咁?

日日60-70PING起跳

呢度有冇人未做？

edit開槍明顯delay左只小半秒
唔知做咩

btw blitz真係好好玩
如果長有就好

lm

阿福快打

其實死左洗唔洗等完埸先走
會唔會好似PUBG咁無經

你死左就已經拎左個survival time
但係如果你排squad既你一日隊友未死一日都仲有個最後排名未出

如果squad排20vs20
自己team死晒但大圍未死都已經定好survival time同exp?

之前係咪有個ps4群
但我搵唔返

有幾個,詳情要入DISCORD大叫有無PS4撚

玩開PUBG想轉會
國際版係咪冇中文?
或者有冇繁化果啲野?

唔洗中文啦 汁野起野打人
基本上都唔洗睇字

點解可以快到咁

有咩vpn可以減低ping值
次次玩都會反轉頭

住邊要vpn

Ps4

睇咗vik+tinny對ninja+dr.lupo嗰場

點樣可以升lv升快啲？
淨番30日要衝65lv解裝

而家先得60Lv
有冇可能衝到上Lv80拎齊Omega

同其他有battle pass嘅friend 玩squad
每次贏都好多經

1日都升10lv

1日點贏十幾萬經

1LV打起

唔掣呀
Omega唔齊裝好醜

齊裝了

齊裝要battle pass tier 100 +自己Lv 80?

Yes

而家轉咗星期四先有weekly challenges 更新
等唔切嗰blockbuster skin 喇

新手 pc tier50 lv39
求carry

入group搵人玩啦

每日入黎discord搵squad打
一定上得快

維修到幾點？

有得玩喇

Pm me

discord

多咗個足球場

係咪更新完又無咗載具

手推車無del到wor

因為我玩5050一架手推車都唔見有 我再留意下先

Shopping cart disabled

因為有bug暫時下架

原來係咁 唔該巴打

又50v50 20人一隊好玩好多

係咪入唔到SER

岩岩down左
好難玩

玩住50V50先

我玩ps4版 起野好慢 又難描

巴打 ps4點download fortnite?
係咪要轉地區

有冇人知PC 冇啦啦入唔到GAME係咩事
一入到去又叫我打ID PW 打完就話unable to login to fortnite servers
搞唔掂

美國，好似係

係要練架啦，cs都要學壓槍啦

我跟呢個方法得左 巴打可以試下

直接係PS4 開個新既acc
登記psn個陣
轉地區去US
City：Los Angeles
State/Province：California
Postal Code：90035
然後好似普通登記咁 填email pw
就可以係ps store down到美服game

係控制到轉building pro L2 起梯，快好多

Switch都出
有冇人知如果link 左psn 可唔可以再link switch?

好似唔得, fb 好多人鬧緊

部Switch連同Pro掣終於唔洗封塵喇

屌
要開過新account

Sony PS4 problem
Fuck Sony

我想問點樣分開物品數量？

㩒i再㩒split/drop

係咪仲未有手推車？

究竟點練起野對槍 同人打個陣冇咩方向 起野放個個位唔準 好難熟能生巧

你比人射中個陣會顯示射你個個方向

之後你立刻向個面起防一防

睇彈道，聽聲，睇扣血點

先用牆圍住自己同梯再判斷，打到你後面個牆佢就喺後面為主，打你梯就多數後面

你包寶自己實冇死

目前就只係識起野包住自己 想學下點起高啲進攻 爸打有冇咩tips 咩都可以講下

較好啲setting先啦，慢慢較啱view distance果啲會好少少

打SOLO見到有人DUO
2個打我一個
之後殺完我唔打對方
好狗

report

用咩理由REPORT佢地

teaming 認真會封

睇REPLAY搵唔到邊到有得REPORT, 得FEEDBACK

feedback果度report，replay你睇返人名啦，你其實可以喺死咗果陣唔出lobby直接report佢

有無人已經攞咗secret skin

好撚柒

個背囊幾靚

成隻智障咁 塊面𨳍到

啲槍有無得改裝？
加放大鏡之類？
定支支一樣？

一樣

29人大逃殺，最後成隊殺咗一半人

點解我手機版一跳就會彈game

PC版玩過一次 熄左game再開話failed to open descriptors file
reinstall完都係咁
有無人知點搞

any tg group??

ps4就有

通常discord鳩通

有無人pc 可以一齊玩下
利申：新手

DICORD

課金除左有skin 有無對打機上實際用途？
我見課金好似只係改啲裝置個樣

除咗打飛機之外,無特別作用

純粹係靚

大家玩咩多
我琴日先玩 狂玩5050

SOLO啦
最快熟點同人打對打

淨係敢玩50v50
玩其他好驚比人秒

Battle pass有咩用
包角色？

買完之後重要解任務同升Tier去解鎖角色、裝備、動作 (無能力加成)
佢會係中途比返啲V-Bucks你
同埋中途有10%個人XP Boost (最高120%), 5%組隊XP Boost (最高35%??)
今個Season有10個星期, 呢家已經進行緊第7個星期.
如果你買左就要係3個星期期解哂啲任同衝Tier/Level.
最好同朋友一齊玩同衝

可以參考下呢度睇有乜任要做

錯Link

見switch有 dl左黎玩

即係我等下個season先買好？
冇朋友

終於做齊啲任啦

最好，因為得返20日，好難追tier

無知一問 朋友一齊玩同衝 快D?

free pass好似有加成

啲任務好難做....

而家先66Lv點夠時間升上80Lv

我得55 LV 我都盡緊力升

Same boat

我69lv呀

淨係贏過兩次squad
兩次都係起天梯起到最高
另外隊友就喺地面
然後去到最尾等所有人打完大交再執雞

49LVL

Tier唔難 lv先難
你啲任加埋起碼做到70個tier
計埋你升lv送果啲應該易上100
保守可能boost 10個tier
問題係有2個special quests要你拎55lv同80lv
我夜晚假日長玩第6個weeks先80lv
所以3 weeks 無乜可能衝到 你預左一定做唔到80
Hardcore日日玩成日食雞應該都只夠你5 60
利申: 92lv

Thx

巧想80lv

OEMGA個頭盔係咪55LVL就夠 ?

係

下載玩下先

新手貼士

唔好down錯大陸版

唔好期待第一日就贏到solo

大膽D同人打 輸得多1V1就會知點打

大陸版不了

岩牙

solo仲執唔執火箭炮同榴彈砲好
帶得12粒好似好屎
好似拎狙仲好咁

PS 用狙超屎

50米內唔駛預高，每條線代表額外50米

咁如果淨係夠位執狙/火箭炮/榴彈砲 你會揀邊樣

Solo殺得一件 最後一對一條友冇啦啦死左

岩岩加入

獵槍輕鬆爆頭

淨係識用獵槍踎低等人伸個頭出黎

咁`80LV果個係咩黎？

OMEGA

我意思係OMEGA既咩配件？

著燈

唔夠80lv冇得著燈

好好用，唔洗企定定

有冇巴打可以幫幫手

DISCORD

放棄升80了

我比左第一次omega

有無美國巴打一齊玩

求今季battle pass搵徽章攻略

我都放棄左 其實唔夠80lv隻Omega外觀會唔會有好大分別？

無燈

我想問switch 版 我用pc acc都可以login玩到？

無同friend 組隊打？
贏幾場就升得好快

贏唔到

要點先可以係ps4玩
香港ps store冇得down

扮唒嘢
你7.66KD
應該打solo squad 都無問題

過3都難，何來7

美psn

係咪入唔到game

係咪都係入唔到match

Cut左5隊20個人個mode
新個mode好垃圾

點睇雙槍

乜𨶙嘢final fight
次次都有閪隊友走唒入去loot lake 中間
一係就落dusty 比人圍屌

點樣開playground mode?

唔知點解更新完好lag...

Ue4 crash點搞好，上網睇有好多方法

我都係
食左勁多RAM

依家標記更新咗。方便咗用黎話比隊友知敵人方向

+1

Switch 版好多小朋友連藥都未識食

有冇巴打組

唔想solo

嚟緊6月29號至7月2號會有雙經活動

衝80lv

同4排無分別，所有人同車，所有人去哂城，應該分2隊車，起碼人分散d

更新左edit睇唔到出邊，會變灰色

同埋smg衣家係咪勁左？

邊度睇架

Tactical SMG
Removed first shot accuracy.
Increased base accuracy by 25%.
Lowered the sprinting accuracy penalty by 15%.
Lowered the ADS bonus by 10 %.
Increased damage by +2.
Silenced SMG
Increased base accuracy by 10%.
Increased ADS accuracy bonus by 20%.
Increased damage by +2

終於轉番50V50

雙經，呸

今晚倒數完畢

有無 Switch 版巴打一齊組

頭先睇人live
火箭升空係做乜鳩

有，想問下隻game係咪online打only?
冇offline mission?

有冇巴打switch 有順手setting

下season既gimmick

正常都用builder pro
想轉身build 快啲咪較個sens高啲
我自己就去到六
aim 同 scope sens就0.65同0.45
唔知其他人用咩setting

個火箭升空好正

今晚試試 thx bro

想問你地fortnite食唔食cpu+gpu
我玩親都cpu 8x%, gpu 6x%

部機好撚熱

有冇爸打講講有冇offline mission?

無

有個SAVE THE WORLD 既 PVE mode.
但好似得PC, PS4 同XBOX 有.

新槍D聲好正

突突突突突突突突突突突突突突突突

Playground好正 可以練起野

芝加哥打字機

你地set左咩制係跑？
成日一路起野一路跑都好唔順手

有無EU 人一齊玩

SHIFT

你地覺得邊隻skin最正？

螢光舞王

KANE ALI 同NINJA玩過

點解咁少人討論？

set mouse 上一頁

因為DISCORD有得討論

做哂10個week challenges有無特別野送?

呢兩日開game
一開就restart部機
好苦惱

換機

Blockbluster token係咩黎？

有冇人可以同我玩 自問PUBG玩得唔差

但就係起野唔識得起 反應唔夠人快

每做完一個WEEK任都會有secret任,去指定地方會有粒星星
執咗會送tier

巴打你宜家得閒帶下我玩?

discord大叫有無-1
有就有,無就等多陣
態度nice既正常都會有位

我去邊度搵人

你支mic係咪mute咗?

而家ps4用香港psn仲玩唔玩到，今日用美psn down完轉香港玩唔到

game入面轉server都得..
唔熟psn,sorry

香港psn搵唔到隻game

汁哂會唔會有野送

loading screen

本身做完個七個任唔係已經送咗loading screen咩 再送？

有無ps4玩家知

轉完玩唔到,姐係唔得?

#8圖我未有

用美psn玩

男定女

緊係男

Season 5更新

Switch版有得用體感瞄準

好撚勁啲skin

S4係垃圾

靚

烏鴉

battle pass 2個有咩分別?
有冇人話我知???

平D個個tier1開始
貴個個tier25開始

好想買呀 玩左半個月到
好撚正

season5 已出

好想玩返兩把散彈

終於出返50v50
利申只玩呢個mode

好似有得渣車

多左個沙漠

買囉 都唔係好貴姐

連pump+typical都唔可以一齊用

DOUBLE SHOTGUN正式收皮

巧波

槍準嘅就用pump+smg
無咁準就tac

呢三把野都無乜腦

頭先玩左鋪兩隻紫馬拍埋一齊

岩岩買左

係應該用美PSN先玩到了,之前聽人謂轉番自己香港AC都得

仲係用港帳玩緊

死server?

岩岩排到隊入去玩50 50
得18VS15

更新好多人玩 今朝排咗54分鐘
利申:ps4版

手機同switch係咪同一個server?

配對server? 平時唔係
你電話版同Switch版組隊時先會分落同一個server

如果你係講連線就 Switch可以同電話連

巴打係邊度見到? 我搵左好耐都搵唔到

琴日玩SOLO 撞到隻
幾驚有人射死我

有無澳洲巴打一齊 想快d升lvl

都係啲平原度行行下見到

紅圈個位係第二隻

an機有冇得玩手機版？

遲啲會出

成日都百幾ping
係我上網問題定咩?

SER問題

亞洲ser都係咁
玩到無癮

NAW二百幾ping50%packets loss

新手想問下 50v50 其實應該點玩

見到人以為係敵人原來係自己人

初頭唔係好識分 對手係咪係相反方向黎緊?

同埋一開始點做 係咪都係入圈入面?

開MAP睇藍線
自己友有白箭嘴

新手想問下 係咪玩耐左可以未落地就有槍

睇人品

Follow the treasure map found in Risky Reels (1)
呢個乜黎 完全唔知點搵

岩岩落地一到地個一下明明野都未扑
有條友係我隔黎落地之後開槍射鳩死我

玩開PUBG想轉會 但唔係幾明

咁岩地下有槍姐 唔會有人提前有槍

Ok

直接google有攻略

想問下哩個 daily 點攪 ? 卡左係 85 唔識升，google 完啲教學片跟住做都唔 work，係咪有 bug

有無主玩 switch 版嘅巴打一齊玩

因為你仲用緊pubg式跳傘

其實我打完上黎都發現自己做乜咁on9唔google
之前我仲去左Risky Reels鳩行左幾次

detail?
隊友未死哂唔好離開
(好似係)

我琴日玩左成日 50 vs 50 , 升到 85 就無再加過， pc switch iphone 試晒都係，不過啱啱再試左次 4 排玩到 8人全 team 死晒就 unlock 左。

50V50 唔計SQUAD MODE

我見剩玩 50v50 佢都升到 85 我以為 50v50 都計

想問你地平均幾ping?
我30成日見到啲人遠少少就變瞬移 閃現咁

60 同你一樣

玩sniper打郁緊既人係咪都係唔洗玩？

Switch 版LM 玩sniper 描緊d人 係lag下lag下

我switch pc ps4都一樣 想買vpn加速果啲

我諗死証來 已經連亞洲server 唔係歐美

Asia 50-150 ms/ avg 60 ms
NAW 150-220ms/ avg 170 ms

CHING住邊有30PING

我打錯字 50先岩

Ps4新玩家表示咩都唔識做就俾人秒左
係咪打50v50先好啲

入去打solo/同多啲人玩
50/50 世界大戰 死得仲快

有冇人同我一樣今日開始就玩唔到

點玩唔到法?

一開game就彈左個黑色野出嚟

玩緊電腦版Asia ser
揾黎揾去都揾唔到Liama supply 做任

switch版有無人用體感?
完全唔同噴墨feel
點set好

第一個推高啲 (我推到差唔多最高)
二, 三 低啲都無所謂

好 我第一次玩 勁難 50打50都殺唔到人

你唔lag姐, 但人地lag都會有影響

同埋Switch版會係fps低既時候減少遠距離既玩家更新頻率, 所以會d人閃下閃下

重裝隻game
依招可以解決到99%既問題

有無 switch 版巴打組隊 有 battle pass

Fortnite: Save The World 50%OFF, $19.99USD

出手啦

Save the World 好似都會變free to play?

無人知
150 咁平, 咪當賺VBUCKS 買PVP SKIN

今日更新會唔會冇左50v50 mode

fortnite今日更新咁耐嘅

幾時可以弱化返rpg
太op

有 tg group... 唔記得左條 link

拎第2果種挫敗感真係人都癲

新手求tg群

今日唔知做咩成日玩玩下crash

更新s5 3場彈1場

等更新

大家覺得把新槍點

OPAF

Switch 版依家lag到high high
一落地啲野起晒格
行唔到
之後就比人射死
要落地比佢lag 4-5秒先正常玩到

頭先試左鋪同平時差唔多喎

想問幾個問題
用家用機玩有無辦法可以好似用pc咁 快速起牆?
我見Ninja個d pro 起得好快 後來先知佢係用自己set hotkeys

同埋Switch ps4 pc 係咪都係連同一個server?
咁用家用機玩咪蝕過pc好多 ?

同實力console一定輸比pc
但係你可以睇下nickmercs 一個幾出名既console player

console正常只會同console玩
除非你同pc玩squad咁就有機會對到d又係console part pc既team

原來係咁
我都係玩下50v50 練定D起牆技巧

知唔知黎緊新送個兩個skin依家買stw pack係咪會有

YES

聽日一周年
聽講會送V-BS

係咪買最便個個都得?

20雞好似係

😇

點解我冇brithday challenges嘅

我都冇

姐係點

冇呀

Switch版更新完pro con 體感好似怪怪地?

原來唔係我問題
更新完手提mode體感好左但如果用pro-con就...

Save the world

我想問買咗pve要點先可以有每日任賺翻vbucks， 因為我買完玩咗幾關仲未見到有每日任個選項

打到咁上下會有

做新手任，升呢，每日登入都有機會攞v bucks

btw,pvp 新果支p50 好勁，射速快又穩定

想買金pass但2日先升到1lv 淨玩50V50係咪唔抵？

每日都玩既話其實season end 都可以上到90層。
週任最多難完成手榴彈，陷阱傷害果d 啫
揾符號，寶藏，槍械傷害呢d 只要你肯玩就一定解到。
而家season 尾都一定有exp boost weekend比你衝

新手想問吓點換角色

同D有買PASS既人排SQUAD升得快好多
開季果陣贏一場1500經
季尾爆左xp boost一場有2200經

你要買skin 先有得轉係locker個位 冇既話就random default skins

Smg

近戰應該減少少damage/ 減少少射速
再remove返shotgun個delay

shotgun已經好好我覺得

之前人人兩把係身 高手兩把打天下

SMG 就真係OP左啲 由其係把P90...

我指係拎支pump出嚟嗰下，要等佢上一上彈
支smg nerf左之後好左好多，起碼唔可以遠距離spam
暫時個balance好似唔錯

最正常係而家 終於

最好buff返building 少少

Nerf到攻又攻唔到走又走唔到

Nerf到次次build幾下又變面對面鬥射

新個個solo有咩特別？

第一名送vbs

係咪成個亞SER計?
係既話咪好難?

成個亞ser先得頭一百個有
孤撚寒

有無分pc定ps4

應該有

有
裝個keyboard 玩ps4

不過可以cross platform pc ps4一齊玩

依家ps4 一場第一 一場第二

有冇人Ps4？留psn

會，因為部電腦仲廢過ps4

啱啱裝左落switch 玩，發覺好難瞄

Tg: llawnroc

如果用體感就要手提mode
佢改左野依家其他mode體感好難用

開體感係易瞄好多

有冇人都係ps4 + pc 雙修

我用PC 課金， 係PS4玩

點解唔直接係ps4課

唔講我都唔知有新MODE

但兩邊都好屎

唔俾 Sony 賺

on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9

媽呀俾癡線佬狙擊

有無人知ps4版點跑 新手岩岩開始玩,唔識玩

上面做咩勁

救命好難玩

玩多就熟

無玩過pc版,但係手制玩都幾辛苦

有冇人想一齊玩

懵撚

你叫咩名
玩得廢啱唔啱

邊撚個話香港fortnite無人玩?!!!!

港帳冇得直接貨
日美要日美ps store卡

有無ps4 玩家一齊玩下

Ps4 玩家 留個tg 入gp

Confirmed: Fortnite on Android doesn't use Google Play

唔想俾google食30%手續費
iOS/Xbox/Switch/PS4無得揀要俾人食一筆收入

好波

又有新mode

FEFE

Fortnite now available on Samsung Galaxy S7 / S7 Edge, S8 / S8+, S9 / S9+, Note 8, Note 9, Tab S3, Tab S4.

三叔 beta

最新update之後farm咩material最好

都係木

有冇人知點樣送禮比人

無 tab and go送錢仲實際

日日睇ninja都好小見佢開局無耐死

PRO PLAYER

想問PC 課金
PS4可唔可以入得翻PC個課金帳?
定唔相通?

Ps4 玩家

可以

通，全平台都通

但係vbucks 唔通

都通

係ps4到課金 啲vbucks係pc到用唔到 要特登上返ps4先用到 有啲麻煩

個谷圈子太細

多左個matchsettings 個個都solo teamup

廢鳩先會咁做

超多廢鳩
係咁report

新skin正到仆街

男配孫悟空旗

有冇人一齊玩

有無人有Samsung note 9/ tab s4

見人好似話DEMO機都可以拎個SKIN

真唔真 應該無咩可能

去試下囉 GOOGLE就見到一堆人講 UTUBE直頭有人拍埋片
不過唔知香港有冇啦

依家好似話demo機特登set做無得dl fortnite

香港封唔封demo就唔知

但我知demo機拎到

訂緊機 我想知點拎個15000v-b

但佢部機其中一樣賣點就係可以玩fortnite 官網介紹講埋
去到話我想試下玩fortnite會點

最多就係用個入左ac既demo機比你

咁樣應該最好！？

唔明點解唔一早咁防

係咪有方法可以買到平嘅v bucks

你信?

因為有啲game可以轉國家跟住課金會平好撚多
唔知fortnite有冇姐

聽過用samsung機買平

未試過 你去睇睇 我聽返黎

玩咗接近兩個月都味試過贏solo是否可悲

姐係贏過2同4

咁啱好排到d識玩 就贏左 不過10次應該得1次咁好彩

多唔多PS4 玩家

玩左差唔多一個月
淨係好彩贏過一次duo

唔知 不過我試過用手制 真係難到癡線

不過贏果下 真係好爽

呢隻game 喺香港真係無乜人玩咁

兒童向

利申：20幾歲兒童

metoo
所以咪無乜人玩咁

好似係

一開始玩真係好易俾人屌打 不過慢慢見得多 識少少起野concept就好好多
好想隻game喺香港普及d
利伸 pc玩家玩左半年有多 總共勝場100+

大佬

唔好咁講 我都成日俾人屈起野
一路同fd一齊玩 一路學下 幾enjoy呢個過程
Btw呢隻game其實營運得唔錯 一路都有新道具同地圖改動 想挽留玩家

最想ping低d, 成日edit野要等半日先出黎

隻game成日都更新d得意野 唔會點悶 但係講到ping 我啱啱打左幾場 明明連asia 都100幾ping 明明之前先40-60 間唔中爆ping 玩射擊game真係有d傷

最想出vr fortnite 玩到過山車咁

起野fing黎fing去 應該會勁暈

S3玩到而家最想佢搞好d ping 不過epic好似唔太理亞洲區

同700講

經常降落後就好快死
我係玩PS4,命中率好差,每次同人單挑鬥起野時又唔夠人快,成日好易禁左支鎬出黎,轉唔切槍

700會叫你玩700ser
有冇ps4仔一齊玩

Ps4 total win 250+

更新完又疾到仆街 CPU食成60幾70
前排有一次又係咁 更新完爆炸

新MODE 180 PING

呢到呀! 但我成日著陸就會死

tgtg/psn id

Be fd ok ?

個 save the world有冇得買？
Ps4用家

廢柴一條 s5未win過 但係想拎把遮
求好心巴打carry

入dc 搵文哥

係咪比錯左

個新mode啲經坐火箭

千5一場但係耳仔聽力永久受損

8888888888888888888888888

ps4有無得玩fortnite sosad

有

美國或日本psn有

有冇人發現samsung 課金
105$ 7500v-bauk

福利嚟

咁撚抵

係samsung買完 去ps4玩

留名

點樣可以係samsung買？

store demo

點樣開出黎

已經買唔到

買左battle pass 但未到100 level
就快S6 會唔會無得拎獎勵

會

嘩 唔係掛 咁我咪又要重新買過

100tier送既維京人若果唔夠lv唔齊裝
可以下季接落去

幾時新SEASON

4日後

有無得比轉server, 唔想玩Asia.

GAME右上角到轉

我Ps4版搵落唔見有, 我入官網改得唔得嫁？
我沖緊tier想問大家有邊d係要完成到挑戰
week 1 challenges 要搵 supply Llama 同 treasure map found in Risky Reels,
難唔難搵嫁？

GOOGLE會有唒所有WEEK既CHALLENGES,我都係咁樣搵,跟本無時間猜迷

狂沖tier拎獎勵，就無時間

加油

PlayStation @PlayStation

Fortnite cross-platform play starts today in open beta.
Full details:

Fortnite will allow cross platform gameplay, progression and commerce across PlayStation 4, Android, iOS, Nintendo Switch, Xbox One, Microsoft Windows, and Mac operating systems

4th September 2018

Sony CEO Kenichiro Yoshida -
No Fortnite PS4 cross-play because 'PlayStation is the best place to play'

有無巴打試咗係咪真係得？

Sony enabling Fortnite cross-play for PS4 against Xbox and Switch

應該係? 偷圖

屌你老母又出垃圾UPDATE

6個SEASON都同一張MAP??????

算唔錯啦,每季入面D城鎮都逐D逐D改
今期直情飛上天

想問下點刪任務 幾耐可以刪一次

大廳 個人profile到換，1日1次

萬聖節skin

pubg玩到悶轉玩fortnite發覺幾多得意野，遊戲性幾高 係遲玩已經有太多高手

冇分早玩遲玩
幾時玩都一樣有好多高手同埋新手

有新跳舞mode

早

依排無打FORTNITE
不過想問依段野既0:28係點做到?

BUG嚟
原理唔知
已經FIXED咗

我仲以為 EPIC唔想比賽係咁MAKE HIGHGROUND
搞到臨尾個圈都仲有十幾二十人先出依個功能
點知係BUG

食唔到依水,無得玩依招

人

生

有無人有玩個tournament

每日得3個鐘頭玩
唔夠時間堆屍儲20分

琴日玩咗個幾鐘 贏兩場都係得10幾分

其實係每日都要20分以上 定係 4日加埋20分以上

每日

me得3分

alpha tournament - solo

Asia 18:00-21:00
NA 07:00-10:00
EU 00:00-03:00

>>20/10, 21/10<<
>>Oceania 14:00-17:00<<

打tournament有無咩獎勵?

無人知

有無人聽日一齊玩Friday squad tournament? 6pm-10pm

3

h

月

香港好似冇咩人拍教學同直播 ？

懶

陽

函

屎

適

十

還

五

Pc玩家侵唔侵埋ps4既玩

巴打我都係ps4
一齊玩！

Tg tg

從

利申唔勁

你係咪打錯
你add我啦

軍

入discord 我地好歡迎

征

八

始

得

M

歸

I

道

有冇ps4玩家一齊玩 求帶

Ps4 Tg

逢

鄉

里

S

家

中

阿

誰

撚左個Event

鼠

遙

牛

虎

望

兔

是

龍

蛇

馬

羊

君

猴

雞

狗

猪

松

柏

X

Hi

Hi

想問有冇grp/ add epic friend 一齊玩？

火箭炮好好玩